藍屍又搞尻港台啦

1) report 爆個google form
2) 齊來做一個民意調查

手足做野

reported

填哂支持港台

推

Push

要小心啲答 有啲問題好陰濕

係 有d係答是否都係間接認同港台偏頗，美化"暴徒"行為

入去搞轉佢個場

全部都係引導性問題。前設晒所有“事實”
你答係或唔係。即係你都已經認同咗個前設“事實”

有邏輯謬誤

直接檢舉算，答咗會中伏

Auto fill

請直接舉報！！！

最後提意見嗰度，可以填「促請港台停播偏頗失實的港台電視33」

請直接在頁底舉報

答是否都死

唔好填
佢所以問題都有前設係港台失實/支持暴行
你點答都係認同緊個前設

flagged

Reported

屌你本身諗住填份野支持港台
啲問題全部有既定立場屌你老母
點撚樣填 直接report仇恨言論啦